連登仔真係燈神黎

美股周一勁跌千點 港股今早相對硬淨 專家﹕大市離見底不遠

仲有樓爆？股爆？

你可以去財經台請教麵咪媽